［一句］給三年前的我

你可以空窗，但不可以等待。

By 20歳的我

呢到唔係你日記

唔通你一啲人生心得都冇